我宣佈買熊可以解決世界所有問題

正股驚西咩 已經失去左地位
所有經濟問題都係源於唔識買熊

請問 邊到有熊 牛 睇下買邊隻好